［突發］陳7告急

AFC Bracket Challenge

陳七對彭亨嘅入球喺Bracket Challenge 32強第一場同Boaz Solossa對決，大家快啲入去投票啦！

唔係輸比印尼仔阿嘛

俾啲骨氣啦

DLGH 投票阿

唔撚係好鐘意投票咩

有得比你投 你又唔撚投 DLLM

我要見到反cup!

你班撚屌唔配有民主
有得投你又唔撚投

唔投票都係食屎狗

傻閪講本土三分鐘熱度
抵撚你地死

獨立？你條毛就獨立啦

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
68%
Chan Siu Ki (South China, HKG)
32%

抵讚

點解你咁叻叻

有無片睇番

印尼人對足球好熱情, btw 投了

入面有

入面有啊

開唔到呀試左

之前亞協盃成班印尼工人叫得最大聲

睇到了

叻仔

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
67%
我哋追返少少啦

輸緊好多

大家記唔記得鄭展龍金球獎點樣拎返嚟

印尼仔好撐自己本地波

鄭展龍做到 我陳7一樣得

鐘聲響起反cup的訊號

個比賽仲有嘉緯
記得遲啲投埋嘉緯

對面真係靚啲

喜緯話拎到獎
10抽1 一套av

唔計政見 蘇路沙嗰球係靚啲

點會 死黑鬼應該做奴隸唔係踢波

留名

睇返佢似撻Q多啲

陳7話拎到
10抽1 維記2個鐘

細聲啲當初整出嚟嗰位巴打係咪度

推

仲差5萬

香港有七百萬人

等bot了

We are Hong king ale ale!!!

比分方面追得好貼啊

30分鐘後

psuh

push

嘩多謝大家去到第三頁啦

已投！

叻仔！

獎品由陳7贊助
維記2小時
價值$380

喺度見到你真係開心

蘇路沙有咩政見

藍 ！一定係

樓主好波估唔到有人講

佢都未贏

獎品獎金非常豐富

樓主成功了，已上熱門

老懷安慰

幫你推

唔夠熱 要熱過東京

陳7外流過，一定支持

我晏晝投嗰陣係:印尼3x vs 陳7 6x
人哋吹雞唔講得笑,成億人

陳7唔知去關島旅行使唔使請保鏢

睇下入場人數都知

Up

人哋嚟香港作客
班工人姐姐都可以坐爆

金sir你好 👋

可唔可以加大

利雲無金球獎都要過嚟幫陳7

屌 食晏仲係陳7 63%
做乜鳩俾人反cup

追緊上去啦
見唔見到大家嘅力量

印尼網速比較慢

因為印尼姐姐下午已經做晒啲家務可以㩒電話

支持韋拿

咩比賽黎

有冇亞冠 想投鄭展龍

亞協盃

龍仔贏咗啦已經

下年啦 下年傑志有亞冠打

讚自己係咩玩法

陳7亞協應該有入個靚過呢球，呢球麻麻的

亞霸盃

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
61%
Chan Siu Ki (South China, HKG)
39%

佢亞協好少入波

呢個ok?

喂 有bot喇
師兄弟歸位

控球波控到成層樓咁高
正常有人係後面逼佢
呢球都甩左啦

真 陳7好好多
Btw有bot 了

原來你係就咁copy

陳七咁支持我地唔係唔支持返佢呀？

咁都叫貼

而家爭20%咋

陳七

Voted

靠你啦我電腦白痴

40%!

你個名！！！

聽日印尼姐姐要送小朋友返學
依家應該瞓着晒

屌 唔記得咗聽日8號波

幫推

達到理想不太易但係都要投票

投咗 幫推多次

我奮力推 推到沒法推
推到沒法分清我是誰

投左個黑鬼 佢個下凌空車身太勁

對面靚d

若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求

對面窩利靚咁多
投左對面

Ching ng sick ball

呢樣真

樓主開始幫印尼仔拉到票

佢哋拎白卡無得怪佢吔

比維拉炒到傻左

謝謝你

留名先

啱, 含笑投左窩利嗰球

唔識波 睇錯錢七

識投票就得

可以 好耐冇食 唔知而家加大幾錢

你點計的

陳7兩個人逼 怒抽死角

X2

What do you expect from波台狗

蘇格拉底曾經講過
我一個人嘅力量做唔到啲乜嘢
但係集合大家嘅力量就咩都做到

其實我都唔知佢有冇講過
我只係突然間諗起佢個名

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
56%
Chan Siu Ki (South China, HKG)
44%

華畜呢

Cls 大家好勁呀

陳7踢熱刺英國人

林書豪美籍都係華人

咁靚入球是如何射入
寧願讓樂極忘型陳7

有冇巴打接力改歌

已投已share

做得好阿

Boaz Solossa同阿七都係亞洲三線足球入面嘅良好射手，但boza好揀波踢，但同七哥一樣熱愛夜蒲，記得以前，boza入印尼國家隊集訓，夜晚飲醉酒搗亂打柒教練。好多怪事發生喺佢身上，喺屋企養嘅雞逃走，赤腳追隻雞，畀玻璃碎插傷缺席多場比賽。

ps.投阿七

45% btw

我好似都聽過呢啲嘢喎
原來就係佢

有冇巴打繼續改

已投

投案？

金球是任何形狀
對付印尼黑鬼～～

Goalllll

follow 13哥FB 勁多野睇

當你見到陳七入球
可有想 投票

Push

有冇link

對面嗰球靚啲

總有人平時毒撚縮埋係角落頭
要喺網上面擦存在感

認真問 何老係咪藍

vote咗
retweet埋

歡迎新面孔加入聊天室

再推

你同個eX點啊

繼續係ex

放低未

放低了

投左3票 推

推！

天涯何處無芳草
投了陳7會更好

對本土支持就是要有點盲目

真 睇好波唔會到港超份
但係香港人撐香港人

睇番片印尼仔果球好似高難度啲喎，我投嘅話會投印尼仔，咁即係唔洗投？

冇人逼佢仲撻Q喎
雖然靚波一定有啲運氣成份

但係陳7 2個人逼仲射爆死角

玩玩具同踢波邊有得比

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
52%
Chan Siu Ki (South China, HKG)
48%

大躍進

投啊

係新嘅面孔㗎

唔知幾多分鐘可以投多次㗎
記得得閒入去望下

我唔抵得柒爺有得屌李綺雯
投左對面

應該係黃

估唔到

最撚憎陳七

事緣今年6月底，他相約80多歲前球星老友梁貴剛在旺角下午茶，但梁貴剛在旺角落車不久，成為防暴警察圍捕目標之一，後更被帶到紅磡警署扣留。白髮蒼蒼的何鑑光談起事件仍然勞氣，聲如洪鐘地說︰「有人犯法你拉佢係啱，我唔反對，但你拉咗人之後嘅處理手法係點啊？你有咩理由拉個八十幾歲嘅阿伯？仲要由下晝三點搞到凌晨一點，先搞到我咁X嬲！」最後梁貴剛獲釋，但前後已被折騰的近10小時，「如果你最後告得佢入，我冇嘢講，但最後你又無罪釋放，連擔保都唔洗，咁就證X明你冇料到啦！點解你呢樣嘢唔早啲係條街到解決呢？」

何鑑江指，梁貴剛自從當日被警察拘捕後，未曾見過面，因為梁的兒子擔心他會再遇類似情況，不想他獨自出街。「正常都擔心啦！八十幾歲，由下晝三點搞到凌晨一點，何苦呢？差人你都係人，你都有老豆老母嫁嘛，點解要做啲咁嘅嘢呢？你而家搞到咁X樣，任你鍾意點就點，真係大X晒咩？老實講，我真係唔怕國安法，因為我正正常常又唔會犯法嘅，但你而家亂咁嚟，係人都驚啦！」

何鑑江表示，因為很多警察都喜歡踢波，所以他認識很多警察朋友，但過去一年，已經有不少警察朋友因為他在Facebook的言論，例如去年8月他評論方仲賢買觀星筆被捕事件，已經與他反面，但他並不後悔，又說「我隨時兩腳一伸就走啦，使X理佢哋咩！」

他憶述上年8月，浸大學生會長方仲賢在深水埗鴨寮街購買觀星筆，被便衣警員截查搜身後，以「藏有攻擊性武器」之名將其拘捕達近48小時，事後未有被落案起訴。何鑑江當日就在Facebook上表示，一早知道警方沒有證據告得入方仲賢，又指如果他是方仲賢的話，他會反告香港警察無理拘捕。隨即有兩名退休警察在訊息留言，憤斥何鑑江：「你講波就叻，你竟然唔譴責啲暴徒，走去教啲人告執法者？你收檔啦！」何鑑江則回道︰「執法者唔X告得呀？執法者大X晒呀？」何說，及後再沒跟對方聯絡，自己理直氣壯︰「早知佢告唔入嫁啦，冚家剷！六個一齊放假休班時拉人，會唔會咁X蹺呀？其二，你話人哋嗰啲鐳射筆係藏有攻擊性武器，深水埗周街都有得買啦，比著係我就一定告返佢地轉頭！」

佢老4上次飲完茶撞正遊行比差佬拉左

唔好撚煩啦樓主

好撚鐘意陳7 !

49啦

何老真係比個lie

50/50!!!!!

波台雷動

好撚勁 熱血追和

下次要同av緯雷動

撐自己人

如果咁樣贏落去 佢兩個遲早要對決

臨瞓之前推兩推

Cup埋先得唔得

pish

雖然你係P牌但係都多謝你

Cup

未

陳7以前真係好勁

腳法香港人來講好細膩

Cup 左！！！

多謝大家

但係唔好鬆懈

投票去到14號㗎

多謝樓主推post

Hi

投左個黑鬼
唔該樓主出po

終於加油

多謝樓主令到更加多人憎陳七

不了，搞𡃁妹

遲啲仲會有AV緯

會唔會有展龍嗰球?

樓主嗰種語氣勁撚煩

利申投七

唔會 呢個係亞協

原本諗住投
一入黎見到你學埋cctai啲情緒勒索喺度屌票就唔想投 好撚反感

明顯人地果球高難度好多
已投印尼仔

其實係

但陳7有星味

另外想講下個人點看待呢類投票
我見有人會因為對家嗰球靚d
而唔投比香港代表
其實呢類純玩動員能力既投票
應該更加着重可以帶黎既影響

兩年前亞冠
鄭展龍拎左每週同年度金球
對內
鄭展龍/傑志/香港足球因為正面原因
喺本地媒體曝光多兩次
電視都有報導
對外
鄭展龍本人可以喺AFC網站有個簡短訪問
而AFC社交媒體喺疫情期間都有翻炒

一切只係緣於大家認真對待呢d投票
一味話香港足球無得救
係於事無補
我相信每人既細微舉動
都可以為香港足球帶黎影響

順帶一提
除左亞協金球回顧(應該幾日後就有林嘉緯既入球)
今週其實仲有"East Asia performance of the week"投票
傑志因為奪得港超而成為候選球隊
大家可以投埋佢~
From: 數字球

投7爺:
14號1600截止

投傑志:
16號1500截止

Boaz Solossa (Persipura, IDN)
34%
Chan Siu Ki (South China, HKG)
66%

全部都領先緊

對面轉身窩利近柱死角
陳七普通左腳射遠柱死角
真心講好難贏到
假設人哋係左腳仔都係咁講